美國宣布暑假後會加速Hong Kong Human Rights and Democracy Act

請大力高舉美國旗

Pelosi Statement in Support of Hong Kong Protestors
AUGUST 6, 2019

San Francisco – Speaker Nancy Pelosi issued this statement in support of the courageous pro-democracy protestors in Hong Kong:

“As they have all summer, today the people of Hong Kong are sending a stirring message to the world: the dreams of freedom, justice and democracy can never be extinguished by injustice and intimidation.

“The extraordinary outpouring of courage from the people of Hong Kong stands in stark contrast to a cowardly government that refuses to respect the rule of law or live up to the ‘one country, two systems’ framework which was guaranteed more than two decades ago. The people of Hong Kong deserve the true autonomy that was promised, with the full rights guaranteed by the Hong Kong Basic Law and international agreements. The Legislative Council must finally take long-overdue measures to meet the legitimate democratic aspirations of the Hong Kong people – starting with completely and immediately withdrawing the widely-repudiated extradition bill.

“Democrats and Republicans in Congress stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. We reiterate the call of the Tom Lantos Human Rights Commission Co-Chairs Congressman Jim McGovern and Congressman Chris Smith to the Trump Administration to suspend future sales of munitions and crowd control equipment to the Hong Kong police force.

“When we return to Washington, the bipartisan, bicameral Congress will begin our work to advance the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, and fight to preserve democratic freedoms and the rule of law in Hong Kong.”

請大力高舉美國旗

USA

請大力高舉美國旗
美國版返來就郁

Sir this way

Proud to be a US citizen

推 We love America

助攻好事但唔想舉旗

usausa